香港人悲歌：教育娛樂化 正經拍片冇人睇

一個英文咁勁既人 義務教英文都冇咩人睇

睇到好心酸

唔好灰心 社會上叻既人永遠都係少數

唔鐘意學野既人都係佔大多數

睇dse成績就知

有心就訂閱

政權維穩打手一隻

佢同小儀係咪有親戚關係？

唔覺睇完呢d有咩改善